## Описание
Определение общего количество объектов на бинарном изображении (ps.npy.txt) и количество объектов для каждого вида по отдельности, применяя операции морфологического анализа и соответствующие структурирующие элементы.

![Пример 1](count2.png)